聽日邊個掉磚邊個就係鬼

唔好諗住又搵臥底

Onl9

再捉鬼死全家

次次遊行前都講呢句

唔好on9得唔得

各有各做呀傻

屌你老母 岩岩銅鑼灣捉到便衣狗 竟然因為一件左膠死欖比佢流得幾滴血無穿無爛咁走 你地對得住比人打到殘廢同死左既手足？

話唔好掉嗰個先係鬼